去到今時今日差唔多要去下啲藍絲page洗留言

啲藍絲page日日都淨係識拎啲傷警打飛機 不停話佢地依例執法 唔好同我講法例容許佢地咁對人呀 到依都仲撐警既真係連禽獸都不如去洗下留言比更多真相啲廢老睇有冇得捻

推